大家無做錯到!劇本一早寫好，只係遲左一日

相信大家前日行路上廣州都肯
而封橋取消班次提早疏散
其實劇本一早已內定
只不過散哂水做唔到野
而今日就只係將應該發生既野推遲左一日
所有野都係收錢毅進仔推出黎
捉鬼真係無問題
但如果真係捉錯左人
咁岩又比d鬼踢左個遊客幾下
我地只有硬食
btw新禁令大家再研究

up

係 劇本遲左一日
長期係機場實不斷搞鳩你

不分化不割

啱，我都係咁覺得